有無人一放假攤起床到就過一日?

總之個人就係唔想郁，好想訓教
就算心知攤起到好無意義，你都係控制唔到自己攤屍

正常

你又係咁?

我都係咁

訓起度真係好爽 咩都唔洗煩

冬天寧舍想訓

已攤左一日

唔係星期一咩

我唔會
就算放假都10點起身

日日四隻腳做嘢
放假抖足

好撚凍 誓死唔落床

今日dayoff就係咁

次次攤到夜晚 跟住好後悔浪費左一日假無去玩

凍到

你個名

無計 冬天就係要節能

無野做就訓

今日又係咁

今日就係咁

我星期六好多時都要番工
結果變左除非放連假 唔係有街都唔想出

放假出街放完好似冇放咁 第二攰到仆街
相反全日留係屋企先係真正休息 心情都特別好

有時都覺得起屋企抖好正
但之後果日諗起就會覺得又浪費左一日

我都係

淨係約人玩夜晚